維尼唔慶祝聖誕，都要大家平安夜不平安

維尼唔慶祝聖誕，係要揀今日隊冧半死巴巴，影響大市氣氛，要大家平安夜過得不平安先快樂

維尼要回血

有美股唔玩玩支股，唔平安就自己攞黎

美巴唔會跌？